====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour un urbanisme opportuniste «Non aux bidonvilles , non aux villes bidon !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

